土審處職員偷資料判社服

被告戴雄斌（36歲）1991年由福建來港，2009年於土地審裁處任職助理文書主任。辯方求情時投訴，控方檢控程序歷時超過三年，有些涉案資料原本只需一天已可向土審處職員索取，控方卻要用上一年半。控方為一名證人錄取口供，竟要用上半年時間，又在事隔一年後才向另一證人錄口供。